# Changelog
All notable changes to this project will be documented in this file.

## [Unreleased]
### Changed
- Добавление поддержки ssl
- Добавление real_name
- Добавление альрнативного nick
- Aвтовход при выбрасывании
- Доработка README

## [0.0.0] - 2018-10-26
### Added
- Отправление сообщений в канал через NOTICE
- Поддержка IPv6

### Changed
- Изменены примеры конфигурации

### Deprecated

### Removed

### Fixed
- Исправлено падение на некоторых ссылках opennet.ru (добавлена заглушка)

### Security
